狗會會員一問

胡師傅我想開個狗會account 想問下馬會係咪會定期寄啲野黎？ 因為唔想收到佢地啲單張 搞到我啲徒子徒孫知道我賭錢 同埋有冇辦法拒收佢地啲宣傳單張